專家：建議放棄抗疫，撤銷所有限制措施

本人同意，都失左控，不如學美國唔撚理算啦，反正死都係死d 廢老

利申：中年人

過埋你生日先放棄啦死中坑

民建聯票倉盡失

好呀，叫專家同林奠講！橫樹林奠包拗頸，越叫佢做越唔做，叫佢唔好做就偏要做

民建聯唔會比
依家已經冇咗2x個鐵票

本人訂左滿漢大餐呀

區選6:4
立會 8:2

睇住自己都中埋呀中坑